MOC : 
Source : [[Banque]]
Date : 2023-05-05
***

## Résumé
[[Les banques françaises se réaffirment en championnes de l’argent fossile]]
[[En Bretagne, une banque vole aux habitants « le droit de vivre au pays »]]

## Référence

## Liens 